行李延誤可以點做

是咁的 小弟就一家人返鄉下探婆婆
可惜一落飛機
有個人就走嚟話你地啲行李延誤
要聽日先送到嚟
咁都算 同佢講完個地址
佢地話太遠 要後日先送到
我返去都唔使兩個鐘車程
你老母同我講話遠
於是我地不滿
佢就話你聽朝自己過嚟拎
車錢我地自己出
屌佢老母 我地當然唔制
跟住佢地就不了了之
唔撚理我地
利申：啲行李有好多生果
諗住送婆婆
因為婆婆入咗院
而且我有屋企人有哮喘
有哮喘藥係行李
有啲咩事真係唔知點算

咁多位有冇咩計謀可以幫幫忙？

1

2

買過堆藥同水果

邊度?

人在異國 連邊度有得買都唔知 更遑論買到同一牌子 點買啊大佬？

咁你想點，你有第二啲方法咩，你有錢可能得嘅，冇錢嘅話仲想點，諗住屌下就會加速送俾你？

錢/時間

除左claim保險仲可以點

等

係機場大叫囉 發爛囉 唔係可以點

明日自己去攞。葯，不能等

葯你老母

Claim保險

打去總部屌9佢

哮喘藥冇跟身咩？全部喺曬喼？如果係嘅話唯有聽朝去機場自己拎，最多咪打去保險公司問吓有冇得claim返交通費。就算賠唔到都要去拎㗎啦，咁重要嘅藥。

聽日搭車去拎啦 車錢claim埋保險
唔係買保險黎做乜
就係呢d時候用
Claim唔到都屌下保險狗

哮喘藥都罷落喼? 你都係唔好出國探親 無謂累到家人呀。

最快自己番機埸拎
好聲好氣問番有冇得claim番車錢
記得下次唔好放藥同易爛的嘢入喼啊

勁大聲亂叫兼唱支那國歌

緊係有啦 不過得一晚嘅份量

大陸d管理係咁啦
話唔理真係乜撚責任都冇
你又吹佢唔帳，你搞到佢麻煩，佢d高層都唔會理